914天水圍 915民陣都上訴失敗 入黎公投下一步

1樓for 914
照去天水圍
有反對通知書 不了

2樓for 915
照去港島
有反對通知書 不了

3樓for唔去既
除左上街，變陣搞其他活動
不了 留係屋企等美帝救

開放討論咩活動，有冇可能將商場日提前？

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

推

其實宜家可以在推特煲大佢 國際民主日都唔比人出黎遊行 仲好意思自稱有民主 比d國際壓力上訴委員會

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

振興經濟

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

認真嘅 去港島啦
天水圍真係去唔過
利申 住喺天水圍警署隔離近二十年

推 6點公布初步結果

各位誠實d 唔去可以照投
總好過其他手足出到黎唔見人

行下街又點呢

818都出 點解今次唔出？

推推

P牌投唔到
不過都係果句 天水圍去唔過 尤其區外人
覺得果日大家係天水圍整下人鏈或者連儂牆仲好

Ps 出世住tsw住到依家

和理非真係淆底既去塞大商場囉

照去啦

塞爆銅鑼灣

去英領 又話香港人有遊行自由 而家冇左 要同英國講呀

咁以後對家批開既集會我地應該要踩場，攬炒

到時大家要拎牌寫住 我要遊行/ 我有權遊行/ 香港人有權遊行
記得寫埋英文

有關914遊行之上訴結果
警方仍堅持發出反對通知書，是次活動迫於無奈被取消。

從一開始設計的活動是遊行路線中會設有攤位例如資訊站、連儂牆、親子打手印等活動，能把以上活動聯想到暴力場面，不得不佩服警方的心思細密到極致。

我們自八月起已開始籌備是次活動，早已準備好部分物資。縱使遊行遭反對，仍然希望能善用資源，見近日有不少街坊自發社區活動如和你唱、晚會等，我們將積極聯絡各方，希望物資最後用得其所。

而是次活動最大目的是向平時接觸反修例資訊較少或不全面之街坊提供平台接觸更多元資訊，為此我們會繼續努力，宣揚是次遊行想帶出的訊息，而914遊行已取消，感謝大家一直以來的關注和支持。

敬請大家繼續關注香港、被捕義士以及繼續響應。

914籌委團隊敬上

915行街

tsw手足

每個星期六日都係商埸日

從一開始設計的活動是遊行路線中會設有攤位例如資訊站、連儂牆、親子打手印等活動，能把以上活動聯想到暴力場面，不得不佩服警方的心思細密到極致。

總之咩遊行都會話你暴力架啦

914 天水圍不了，唔識路無謂要人救
915 行街須知：
1) 衣著：
唔怕抄牌、俾狗逗既全黑衫帶口罩帶袋
怕既就街坊裝，唔帶口罩但係帶袋
2) 記得記得記得去睇戲，食飯，消費要keep飛尾，單據 俾狗咬都唔洗驚，隨時可以告返狗仔轉頭
3) 同埋好撚重要，電話lock screen要用自己大頭/ 緊急資訊要寫自己名，唔係狗仔會搶電話
4) 如果懷疑有便衣狗/卧底狗既話，大膽既巴絲可以關心下佢，行過去say聲hi ，拍下腰 認識下新朋友

次次都係咁咁香港人仲有遊行集會自由？

914改做全民文宣阿

一定係塞爆銅鑼灣。今次係淋病縮沙後第一次大吹雞，要話被全世界知香港人唔收貨。